~$1000 iPhone 6s 做後備/發夢機抵唔抵屌？

俾多兩千有iphone 8

俾多5000千有ipgone11

5000千

用緊se 等緊se2
我驚我忍唔住出11

有性趣

直送香港？

第三方翻新機咪即係二手

香港d仲平

邊到有

某二手app 老深

用開 se 用 11 會想死

我有部iphone 7 128g 好新 電有96％ 岩唔岩？
有晒套保護貼
1350元

其實se2真係唔會出

同意

11太大

轉xs 啦

做後備都okay喎 有興趣 留tg傾？

Ok ar
kmho1216

6S <1000

8 ~2000

再頹D可以搵SE

本打手想買部iPhone for telegram

同問

scratch and dent喎 可能好嚴重